# O Cálculo da complexidade do Heap sort está sendo feita dentro da biblioteca heapSort.h dentro da pasta Main
# Os códigos de sort estao feitos separadamente em suas respectivas pastas
# Na pasta Main está executando todos estes juntos
# Para executar o gráfico, basta executar a função gnuplot50k.c para gerar os dados na pasta dados e após isto executar pelo gnuplot (necessita instalar) os arquivos .gnu.
# Estes arquivos .gnu gera os gráficos.